聯署要求世衛譚德塞辭職

應該扮演專業醫護專業人員角色，卻實在成為中共公關前鋒。應該迅速給予前瞻性指導，卻實在變成了足球比賽旁述員、歷史記錄者。

不要再借醫療專業意見，成為強國污染世界嘅黑手。早啲辭職啦，黑人！

簽左，推

不要忘記

16歲少女被輪姦懷孕

推。

推

支持